下星期轉陣地搞元朗啦屌

將軍澳未有元朗咁有呢嗰急切性